今日旺角要Be water

宜家係要改為智慧型抗爭，知進知退不能硬碰。情勢已話比大家聽要鬥耐性，玩韌力。敵進我退，敵疲我擾，行動柔韌如水，時間夠就大家返屋企，事關唔係所有人有條件玩足18小時，有一定人數同返屋企係最重要，咁先可以長期落去。過兩日就8月5，呢個先係重點。

目前最重要係乜野，揭示政府/警權暴力，我地要更多更多更多既人企出黎支持我地。